이순재 F&B의 부사장직을 맡고 있습니다.
부사장님 너무 잘생기셨답니다.
그래?아리가또 고자이마스.
자! 또 건배!
취미가 뭔지 물어보시는데요?
취미? 바둑하고 골프..
그게 아니라 부사장님 취밀 물어보는데요.
...
아 나? 난 별로 취미 없는데..독서라고 해 그냥.
참. 대학때 야구 했으니까 야구도 취미라고 할 수있겠네.
포지션이 뭔지 물어보시는데요.
투수였어.
부사장님을 보사마라고 부르네요.
보사마?
이거 완전히 욘사마급 대접인데요. 사마라고 하면 극존칭이거든요.
아. 그래?와따시와 보사마 데스까?
난 뭐래? 난 순사만가 그럼?
글쎄요. 사장님 얘긴 뭐 아무 얘기도 안해서..
뭐래? 나한테 지금 뭐라 그러는 거 같은데. 내 취미도 궁금하대?
그게 아니라..바쁘시면 먼저 들어 가시라고..
뭐?! 이런 씨..
